英撚真係俾個肥婆害死了

Claim都唔敢claim

含撚死佢

特登射中柱都唔好俾條肥婆含

肥婆唯一一次係有用